痴線!肩頸僵硬痠痛?跟住佢做3秒搞掂?

本身自己肩頸位長期僵硬大幅度少少郁頸既話會有少少痛
上網SEARCH D改善方法冇啦啦搵到呢段片,佢標題本身話3秒可以搞掂我都唔信

2:40前係解釋比你聽點解好多時會肩頸僵硬呀痛呀,聽唔明可以SKIP

3秒搞掂係指2:40個動作你試下跟佢做跟住郁條頸真係立即好撚番
但係只係暫時性解決,個動作解釋佢個體操既原理,想長期解決要做佢後邊個體操

希望幫到你

全身痛

全身痛睇醫生

其實係頸連住好多地方，上背係一定要鬆
手腕有事會係由上背去頸去膊去手臂去手腕

所以啲乜按摩機冇用的，
人手最好